為左搵食, 去到得藍絲/中資有offer會唔會都要焗住要 ?

屌你咪咁戇鳩 返屋企食自己啦
香港除咗黃小店之外仲有邊間公司完全冇藍嘅？

賺藍 紅 錢 去黃圈

下，咁同班公務員做政權幫兇有乜分別

覺唔覺自稱黄但係仲報公務猿嘅人都好虛偽

要

呢D叫中出即飛

你入去不停做錯野咪得囉，啲錯點黎。

返工啫,使唔使都要政治上頭啊,依家唔係做公務員啊,唔使跪㗎！